1/7不能定性暴動，小心午夜清場

老老豆豆，1/7回歸暴動咁大個醜聞，佢唔會俾你落佢面。小心午夜一過後，馬上定性暴動，暴力清場，各位小心。

警察突然唔見實有鬼計！早幾次行動警察無咩點做野係驚住g20，但g20已經過左，已經唔係警察告唔告你嘅問題，係我地實際衝左入去，佢地已經有藉口出手做鎮壓，加上黑警怨氣，今晚夜啲，出面人少左，實暴力清場，血就流梗，分分鐘出人命，我地唔可以損失任何手足，下次仲要出黎，我求大家睇好時機一大班人散，唔好比黑警打傷。
BE ＷＡＴＥＲ！
要留要走都要一齊行動

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
發夢三罷各路增緩
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
香港人要團結！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

預左清場。

香港自由既，去留自行決定，但小心午夜清場姐

要係清之前好走 佢清果下就清 係拘捕

媽祖報夢 如果衝入左去 趁住個勢 搞絕食 咁bobo 就冇可能 用武力啦

提下你 香港人唔會咁樣講野
嚟緊我開3毛訓練班 有無興趣參加？

我地唔用書面語溝通架大陸仔
你就真係唔係香港人喇屌你老母

push

一但立法會停電, 有無攻防能力都撤退先, 以免真係出現防暴或解放軍(作出血腥鎮壓)鬥唔過, 因為手足一個都不能少, 我地已經死左最少三位烈士